@book{bergsten2004javaserver,
  title={JavaServer Faces: building Web-based user interfaces},
  author={Bergsten, Hans},
  year={2004},
  publisher={" O'Reilly Media, Inc."}
}

@book{burns2010javaserver,
	title={JavaServer faces 2.0: the complete reference},
	author={Burns, Ed and Schalk, Chris and Griffin, Neil},
	year={2010},
	publisher={McGraw-Hill}
}

@incollection{juneau2014advanced,
	title={Advanced JavaServer Faces and Ajax},
	author={Juneau, Josh},
	booktitle={JavaServer Faces},
	pages={261--323},
	year={2014},
	publisher={Springer}
}


@book{ccalicskan2015primefaces,
	title={PrimeFaces cookbook},
	author={{\c{C}}al{\i}{\c{s}}kan, Mert and Varaksin, Oleg},
	year={2015},
	publisher={Packt Publishing Ltd}
}

@book{nielsen2014coordinating,
	title={Coordinating user interfaces for consistency},
	author={Nielsen, Jakob},
	year={2014},
	publisher={Elsevier}
}

@Electronic{jsf,
	title = {Интернет ресурс: Технология JavaServer Faces},
	url   = {https://works.doklad.ru/view/ZD8NA1O-MM8.html},
}

@Electronic{prime,
	title = {Интернет ресурс},
	url   = {https://www.primefaces.org/documentation/},
}

@Electronic{pr,
	title = {PrimeFaces},
	url   = {https://en.wikipedia.org/wiki/PrimeFaces},
}
@Book{project,
	title     = {Проектирование веб-интерфейсов},
	publisher = {Символ-Плюс},
	year      = {2010},
	author    = {Б. Скотт, and Т. Нейл},
}

@book{postgres,
	title={Работа с PostgreSQL: настройка и масштабирование},
	author={Васильев, Алексей and others},
	year={2014},
	
}

@Electronic{fly,
	title = {Сервер приложения WildFly},
	url   = {https://ru.wikipedia.org/wiki/WildFly},
}